口罩換消毒藥水

用一盒口罩30個換一支大消毒藥水…
留tg

藥房無？
你要酒精搓手定一大支平時洗傷口個d

一大支消毒藥水
藥房揾唔到了…

尋日有巴打話呢2日會返貨，你等2日試試

75%酒精濕紙巾可以？

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！